民間獨立調查委員會 中期報告

[url]
[/url]

點解好似無咩人討論？有人整合左咁多黑警罪証，有晒時地人仲有埋片佐證。

推到多啲人見到

很抱歉，目前無法開啟這個檔案。

給全港市民：民間獨立調查警隊中期報告 - 公眾試閱／諮詢

推返條開到既link同埋舊post